(巴打入)好心你地班死港女on9少陣得唔得？

巴打身邊有冇啲港女朋友成日以為我地想flirt9佢？你地覆得我密我咪覆翻你地快啲囉，覆得快同覆多幾個emoji就以為我地周圍flirt女，真係唔可以有純友誼？

同豬閪可以，靚女唔可以

豬閪就唔會傾 除非本身好熟
總之啲港女就係咁on9